<page>
  <controls count="2">
    <control type="DivRoot" pathname="/divRoot">
      <left>0</left>
      <top>0</top>
      <width>1244</width>
      <height>1182</height>
      <dockX>fill</dockX>
      <backgroundColor>ffffff</backgroundColor>
      <bgColorEnabled>true</bgColorEnabled>
      <fontSize>13</fontSize>
      <hAlign>left</hAlign>
    </control>
    <control type="Panel" pathname="/divRoot/panel1">
      <left>20</left>
      <top>20</top>
      <width>1204</width>
      <height>1142</height>
      <leftRatio>0.0160771704180064</leftRatio>
      <topRatio>0.0227790432801822</topRatio>
      <widthRatio>0.967845659163987</widthRatio>
      <heightRatio>0.954441913439636</heightRatio>
      <sizeRatio>0.696013289036545</sizeRatio>
      <dockX>fill</dockX>
      <dockY>fill</dockY>
      <outerLeft>20</outerLeft>
      <outerRight>20</outerRight>
      <outerTop>20</outerTop>
      <outerBottom>20</outerBottom>
      <text> 本协议书根据《合同法》及有关法律，按照公平、诚信原则制定，由甲方为乙方提供陪驾服务事宜是签订。本协议书一经双方签字确认，即对双方具有法律效力。
一、陪驾费用
1、经过甲乙双方共同协商，由甲方为乙方免费提供车辆进行陪驾服务，甲方收取乙方陪驾服务指导费，单价￥    元/小时，每次    小时起。
2、上述费用由乙方通过现金形式一次性付给甲方。
二、甲方的权利和义务
1、按照乙方的实际需求为乙方提供个性化的陪驾方案，有针对性的进行陪驾服务，达到适应不同路面提高驾驶技术，以及紧急情况下的处理方法，但不能完全避免交通事故，按时完成陪驾计划，履行陪驾职责。
2、甲方在本协议外作出的书面服务承诺，自动成为本协议的组成部分，甲方承担相应的义务。
三、乙方的责任和义务
1、主动配合甲方按照陪驾方案完成陪驾计划。
2、按照本协议的约定，按时向甲方交付陪驾费用。
3、配合甲方做好陪驾过程中的人身及交通安全工作，做好自我保护工作。
4、本协议内，若遭遇甲方人员的违规行为，，有权拒绝并及时通报甲方。
5、乙方参加陪驾时必须提供真实有效的个人驾驶证原件，经甲方的陪驾指导师确认后才能开始陪驾。若在陪驾过程中，因乙方提交的驾驶证失真被查处时，由乙方承担相应责任。
6、乙方在陪驾时不能酒后驾驶，行车途中必须严格遵守交通规则，安全驾驶。未经陪驾指导师的许可，乙方不得操作陪驾车辆，因不服从陪驾指导师的教学管理擅自操作陪驾车辆而肇事的，乙方应承担由此造成的一切责任。
四、相关约定
1、陪驾时间从乙方约定时间起顺延至乙方下车时结束。因堵车等不可抗拒因素造成陪驾指导师迟到的，陪驾指导师应事先通知乙方，并在当次陪驾过程中顺延补齐所误时间，因乙方迟到，按预约时间算起，不能补齐所误时间。
2、陪驾过程中如发生交通事故，由甲方负责相关责任及承担相关费用，乙方只承担当次约定的陪驾服务费用。
3、乙方如需预约下次陪驾时间，可以直接与当值陪驾指导师预约，或者与甲方联系。如需增加陪驾时间可与当值陪驾指导师协商，或者与甲方联系。
4、乙方在驾驶过程中有故意违反交通法的行为的，经劝阻无效时，陪驾指导师有权终止乙方的陪驾服务。
5、陪驾路线由陪驾指导师根据乙方的的陪驾需求或要求制定，如遇堵车或等候都算在陪驾时间内。
6、由于甲方安排路线导致超出约定陪驾时间的，不收取超出时间费用。因乙方指定路线导致超出陪驾时间的，按分钟计算收费，以此类推。
7、陪驾期间，与陪驾无关人员不可上车。如有陪同应先通知甲方，在得到甲方确认后，方可上车。
8、陪驾开始后如因乙方原因提前终止陪驾的，甲方按照乙方的约定时间收费。
9、陪驾期间如发生过路、过桥、停车费用，由乙方自己承担。
10、本协议只对使用甲方提供的车辆进行陪驾，乙方自备车辆的陪驾服务指导不属于本协议规定的范围。
五、违约责任
1、如果甲方在未遇不可抗力因素的情况下单方终止对乙方的陪驾服务时，则视为甲方违约，甲方应无条件退款给乙方。如果乙方相同原因违约，甲方有权扣除乙方所缴交的陪驾费用。
2、如果乙方未按约定时间缴交陪驾费用，甲方有权终止暂时终止对乙方陪驾服务指导，由此引起的后果由乙方承担。
3、双方在履行协议期间，若一方违约而导致本协议无法履行，则视为该方违约。
六、争议解决
1、上述条款未尽事宜，甲乙双方可另行协商增加条款。
七、甲方对本协议的格式条款拥有最终解释权。
八、对于本协议我方特别提醒，乙方已充分注意，也就上述条款向客户作了详细的说明，为节省时间，双方均同意使用甲方所提供的陪驾协议，本协议自签字之日起生效，至乙方完成陪驾时终止。
2、甲方在本协议外作出的书面服务承诺，自动成为本协议的组成部分，甲方承担相应的义务。
三、乙方的责任和义务
1、主动配合甲方按照陪驾方案完成陪驾计划。
2、按照本协议的约定，按时向甲方交付陪驾费用。
3、配合甲方做好陪驾过程中的人身及交通安全工作，做好自我保护工作。
4、本协议内，若遭遇甲方人员的违规行为，，有权拒绝并及时通报甲方。
5、乙方参加陪驾时必须提供真实有效的个人驾驶证原件，经甲方的陪驾指导师确认后才能开始陪驾。若在陪驾过程中，因乙方提交的驾驶证失真被查处时，由乙方承担相应责任。
6、乙方在陪驾时不能酒后驾驶，行车途中必须严格遵守交通规则，安全驾驶。未经陪驾指导师的许可，乙方不得操作陪驾车辆，因不服从陪驾指导师的教学管理擅自操作陪驾车辆而肇事的，乙方应承担由此造成的一切责任。
四、相关约定
1、陪驾时间从乙方约定时间起顺延至乙方下车时结束。因堵车等不可抗拒因素造成陪驾指导师迟到的，陪驾指导师应事先通知乙方，并在当次陪驾过程中顺延补齐所误时间，因乙方迟到，按预约时间算起，不能补齐所误时间。
2、陪驾过程中如发生交通事故，由甲方负责相关责任及承担相关费用，乙方只承担当次约定的陪驾服务费用。
3、乙方如需预约下次陪驾时间，可以直接与当值陪驾指导师预约，或者与甲方联系。如需增加陪驾时间可与当值陪驾指导师协商，或者与甲方联系。
4、乙方在驾驶过程中有故意违反交通法的行为的，经劝阻无效时，陪驾指导师有权终止乙方的陪驾服务。
5、陪驾路线由陪驾指导师根据乙方的的陪驾需求或要求制定，如遇堵车或等候都算在陪驾时间内。
6、由于甲方安排路线导致超出约定陪驾时间的，不收取超出时间费用。因乙方指定路线导致超出陪驾时间的，按分钟计算收费，以此类推。
7、陪驾期间，与陪驾无关人员不可上车。如有陪同应先通知甲方，在得到甲方确认后，方可上车。</text>
      <fontSize>12</fontSize>
      <hAlign>left</hAlign>
      <vAlign>top</vAlign>
    </control>
  </controls>
  <sqlResultSet count="0" />
  <taskSet count="0" />
  <gridLines count="0" />
</page>